# Техническое совершенство
> 2019.01.19 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → **[](.md)** <mark>NOCAT</mark>  
> Nav.:  
> [FAQ](faq.md)［[SC+OE+SGM](sc.md)］ ~~ [CON](contact.md)·[Pers](person.md) ~~ [Ctrl](control.md) ~~ [Doc](doc.md) ~~ [Drawing](draw.md) ~~ [EF](ef.md) ~~ [Event](event.md) ~~ [FS](fs.md) ~~ [HF&E](hfe.md) ~~ [KT](kt.md) ~~ [N&B](nnb.md) ~~ [Project](project.md) ~~ [QM](qm.md) ~~ [R&D](rnd.md) ~~ [SI](si.md) ~~ [Test](test.md) ~~ [TRL](trl.md)

[TOC]

---

> <small>**Техническое совершенство** — русскоязычный термин. **Engineering excellence** — англоязычный эквивалент.</small>

**Техническое совершенство** — совокупность наиболее существенных свойств продукции, определяющих её качество и характеризующих научно‑технические достижения в развитии данного вида продукции. Для каждого показателя указывается направление изменения его значений (увеличение или уменьшение), соответствующие повышению ТС.

<mark>TBD</mark>

**Оценка технического совершенства для:**

1. антенн;
1. батарей аккумуляторных;
1. батарей солнечных, включая ФЭП;
1. двигателей;
1. двигателей-маховиков и гироскопов;
1. звёздных и солнечных датчиков;
1. КА;
1. кабельной сети;
1. конструкции;
1. РН;
1. <mark>TBD</mark>;



## Docs/Links (TRANSLATEME ALREADY)
|**Sections & pages**|
|:--|
|**【[](.md)】**<br> <mark>NOCAT</mark>|

1. Docs: [Методика оценки тех. совершенства ❐](f/sgm/eexcell_doc01.ods)
1. <http://техноинжениринг.рф/техническое‑совершенство‑продукции>


## The End

end of file
